信用卡優惠討論區(4)

見好耐無人開

最近開左張渣打Asia miles, 但個迎新獎賞好鬼亂, 9月11收到卡, 而家11月22都只係拎左6639里數
你地會唔會都係要等6個月之後先收到迎新? google有D人就頭一個月已經計, 有啲6個月之後..

見佢合資格Selected spending :好似Payme同好多野都唔計, 有無方法睇到自己已經知道迎新已經達標, 跟我張卡個Agent好似覺得我煩又覆得一兩隻字.......我已經洗左3皮野DR...

「 合資格簽賬」須為零售購物簽賬（包括本地及海外）、網上消費或已誌賬之分期付款金額（已誌賬之分期付款不適用於銀聯信用卡）。
不合資格之簽賬包括但不限於現金透支、兌換籌碼、繳交保險費用、「八達通自動增值」服務、透過互聯網/自動櫃員機/電話銀行
服務或其他繳費方法繳付之賬項（包括但不限於稅項及公共事務賬項）、任何金錢/ 電子貨幣轉賬（包括但不只限於任何透過個人
對個人（P2P）支付服務或流動裝置/ 應用程式/ 電子轉賬平台的轉賬）、未誌賬/ 取消/ 退款/ 偽造/ 未經許可的交易、任何由合資格
信用卡轉賬/增值到任何由本行不時指定之賬戶包括但不限於八達通O!ePay及支付寶賬戶或本行不時新增之電子付款賬戶之金額。

留名